羅渣士：華迪係我嘅蘇亞雷斯，一個箭頭做晒雙前鋒嘅事

李斯特城氣勢如虹，今晚如能在愛華頓身上取分，將可壓倒曼城升至聯賽第二。領隊羅渣士（Brendan Rodgers）提及狀態大勇的前鋒華迪（Jamie Vardy），指有他在陣之下毋須派出雙前鋒，也可以照樣維持強大進攻火力，因為華迪的實力相等如兩個前鋒相加，甚至與舊部蘇亞雷斯相提並論。

羅渣士在對愛華頓賽前謂：「人們有時會問我為什麼不選擇用雙前鋒陣式。華迪今季一直發揮出色，我認為當華迪一個人在場上的時候，他能夠製造足夠的威脅。華迪一個人就能做兩個前鋒辦到的事情。」

「就和我當初在利物浦執教蘇亞雷斯一樣，華迪和蘇亞雷斯都是那種一個人能做兩個前鋒工作的球員。」

「當我在利物浦執教的時候，我也是使用的單前鋒陣式，蘇亞雷斯當時也做得很棒。」

「華迪能夠給對手製造很大的麻煩，與此同時，華迪很注意保養自己的身體，他不會缺席任何一堂操練。他現在已經更加成熟、更加理性，所以他現在也更強了。」

「華迪能夠適應球隊的戰術，他對於自己的表現感到很滿意，與此同時，他在現在這套戰術體系也能夠節省體力。我認為對於大多數球員來說，他們會隨著年齡的增長而變得更有經驗。」

「華迪現在更快了，他的埋門能力也更強了，雖然他也不年輕了，但是他懂得如何照顧自己的身體。」

32歲

佢同舒米高退休後 想象唔倒咩人可以接佢地班

兩個都係all time李城icon人物

羅渣士：華dee並唔係一條濕鳩

喂，你用開史毒+蘇亞雷斯隻箭頭喎

呢隊野玩D鬼神野, 運氣唔會差
無人估到NDIDI 蘇恩祖 泰利文C 又完美接班

奪冠嗰年就正正喺個李斯特城某個停車場度起返英皇李察三世副骨 跟手就行運行到腳指尾

今次又起咗啲乜嘢呀

重點

呢個組合1.5季姐

Ayoze 呢

有佢上陣,自己個邊打小兩個

玩都班主都直升機意外
唔係黑心，但當時都覺得邪到好恐怖

我地班主死係意外，邪你老母閪
咁易搞鬼神野唔見泰國贏世界盃

李城同共濟會有聯繫，好frd架
再加埋班主又係泰國作法
世俗神秘力量同宗教神秘力量都有齊

睇preview都知係雙氧水教

班主死咗搞到佩爾 曲線續命 本身羅渣士應該早啲呢

呢啲傷心野咪提仲記得班主死個場
踢多個都贏唔到，艾馬迪仲要斷埋腳

咁麥迪臣係咪你嘅謝拉特

睇埋啲濕鳩雙氧水錫安教就信到十足十
買左錫安劍未呀？

我覺得係唔肯打假比人整死

咁快唔記得自己sas

笑撚死

所以當年利其實打緊3箭頭

仲有錫安耳機